差不多冬至

一早一晚還是有雨

冬至最適合去集會

聽日有行動幫手推！

［主線任務］聽日1530嘅維吾爾族集會獲不反對通知書

冬至，但有啲手足已經再食唔到團年飯。。。